# Vue 3 Weather

Demo: https://bit.ly/2Vjm7oT

Através do seu IP é consultada sua geolocalização e ixibida a previsão do tempo no momento,
a imagem de fundo do App altera de acordo com a previsão.

Api utilizada: https://hgbrasil.com/
Para rodar local vc precisa de uma key.

## Project setup
```
npm install
```

### Compiles and hot-reloads for development
```
npm run serve
```

### Compiles and minifies for production
```
npm run build
```

### Run your tests
```
npm run test
```

### Lints and fixes files
```
npm run lint
```

### Customize configuration
See [Configuration Reference](https://cli.vuejs.org/config/).
